屌你 又裂口低開

大戶冇人性

又想低開高收

我諗e家個價已經係今日高位

冇乜可能
除非又習近平出手
今日補唔番知裂口 又裂爆跌

大芋真係冇人性

股市落到熊市都好，恆指得番兩萬點！樓價都係破頂，渣磚頭啦

日日都可以推一次呢個Post

老美跌 上證升 港女跌
老美升 上證跌 港女跌
幾時先老美同上證一齊升

老美跌 上證跌 港女跌

3日

今日應該補唔返上黎了

呢個post每日都岩用

純屬斷估，今日低開四百，彈兩百，然後直落，歐洲三點開市估計紅海一片

估唔到要用4日

屌

開3萬樓下 put都冇位